有冇邊啲樓盤成日都出事上新聞

御金國峯係其一，另外諗到有嘉薈軒同西園，尤其後兩者個地點唔差，不過會唔會好多人都冇與趣買

仲有冇其他分享下,得一大單轟動好似德福同康怡某一座就唔計

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

YOHO

日出康城，幾乎每一期起緊都有工業意外有空中飛工人 入伙後都好多單

荃灣中心

咁佢咁大型,計返機率多事故都唔出奇

所以康城真係好邋遢

康城太多其他新聞或發展蓋過啲死人塌樓嘢

御金國峯真係 之前跳落平台